記者犀利提問 東亞病婦華春瑩給「三個字」回避問題 網友：小心被查水表

中國大陸外交部發言人華春瑩日前接受記者提問，一個超犀利的問題，和華春瑩的「神回應」，讓民運人士王丹忍不住轉發到臉書，網友看到紛紛留言：「這個記者現在還活著嗎」、「微信可以發這個嗎？」

王丹在臉書轉發微信的消息，指出有記者向中國大陸外交部發言人華春瑩提問：「臺灣是中國不可分割的一部份。那麽1949年以前還在中國版圖的：海參崴，外興安嶺，江東六十四屯，唐烏梁海，黑瞎子島，雲南老山，廣西法卡山、白龍尾島，吉林長白山、天池……它們是中國可以分割的一部份嗎？」而華春瑩聽完問題後，馬上回答：「下一位！」完全無意回答記者提問。

犀利提問和華春瑩神閃避問題的對話引起網友熱論，紛紛留言：「好威的『下一位』」、「記者享年＿歲」、「臉腫到不行」、「說的正中要害啊」、「微信發這個，不會被查水表嗎」、「可割可棄，Z>B」、「原來以前我讀到的是歷史啊，我還以為是地理呢！」

好波

舊聞但好正

外蒙都係

記得有次唔知被人問咩問題，條八婆係當場hang機呆左

五毛代答啦

選擇性「不可分割」

原來以前我讀到的是歷史啊，我還以為是地理呢

TVB記者俾人打果次？

Tvb 記者俾人打
被人打果個親自問返佢，自己洗唔洗返去投案

中國特色的不可分割

召喚五毛

班五毛答唔答到啊？

大家 得咁開心，
留意下依家香港班官既態度，
遲下香港好快都會係咁

一早全部政府新聞處發佈... 澳門打颱風之後政府條片直頭係嘔心

成班五毛狗唔敢入

見撚到呢個閪樣已經唔撚開胃

口交病婦自己睇下咩國籍先啦

以為咩神回應咁把炮

Agger, 神佢老母咩，柒就柒啦

咪係，用美腔講"NEXT！"一個字仲撚有霸氣啦！！！！

間報館

華春袋

欺善怕惡,勁果D唔夠膽惹唔敢去收,弱果D就去恰人地要收人地

下一位

點解呢個post永遠是見唔到JR
十卜ching
蓋世保
群龍共舞個班狗既

生癌五毛點會入

pish

記者2號提問： 在美國洛杉磯買樓是為了鞏固中國在美國的勢力？ 領導把家人送到歐美不同國家定居是為了增加中國在國際上的影響力？

一眼見到三隻五毛

已經係咁啦

直接無視

根本答唔到 亂答分分鐘仲大獲過唔答

華春瑩面對記者不懷好意的提問，她的回答震驚14億人的回答~

直情可以整個PAGE 引D 盲毛Click 入去睇

答案

海參崴

Next!

樓上果隻識玩呀，係口交螢戇鳩 唔係中国戇鳩，更加唔係中国人戇鳩

好想中共快啲開戰
拎番d地

五毛狗一定唔會答你 但喺道講美國又點點點

霸氣到

出黎做，下下幫人環保吹
一早周身性病啦

0負評

佢問我是不是應該自己去投案（自首）

好快？你坐時光機黎架？

有冇片睇？

一早已經係啦

妙問妙答

果個好似係上一代口交部發言人，唔是佢
都係女人，個名兩個字，唔記得叫乜

長白山好似有 80% 係北韓 ?

只準自己割地 唔比人地獨立

呢班友由細被洗腦洗到大
一比人挑機問少少野 佢地會發現佢地所謂既立場係無任何理據支持 咁咪當堂hang機囉 根本就係一個機器 唔係人

香港都大把呢種老肥忽
一唔夠人講就撻年資

應該冇洗腦，你睇個華乜鳩識係美國買樓就知佢醒，識離開地獄鬼國，手持綠卡

打LOL個陣又唔見你地咁fd.....

咁你可以幫口交部解答未

唔洗扯開話題

9成無視 唔會正面回應
又或者上個水當答左

拖出去斬！

五毛未問准老細，所以唔敢入黎駁

如果下一位叫佢答返上一條問題先，佢點算？

度緊稿點轉移視線or膠化個post，等下可能一齊衝入黎reply

華春瑩好好j

如我下一位比不起該怎算好

咁要繼續推

大陸就好似條撚咁，記者講個d係包皮黎，可以割

條撚唔洗
好臭

請5毛回答點樣先攞得返先

條八婆好似美國有樓

推

個班人包括香港班官員從來前無比人洗腦,
佢地全部都係演員, 有哂劇本做咩角色,
導演就係最高領導
而我地就係佢地既觀眾

再下一位， 或直頭離開

到今時今日仲有人信共匪會被洗腦
班仆街冚家係哂歐美國家都唔撚係新閒啦吓話？

假新聞黎.

好好笑

優美開始呢

點解冇片

比人Fact check左係假

薩德夠話要比D顏色南韓睇啦 比成點呀

俄佬一於起個名叫征服東方 VLADIVOSTOK

外交部聽到死狗咁款

嗰D的確我們國家已經同相關國家簽訂條約，確認邊界。

但台灣我們沒有批准他獨立

自己D財產當然可以自由支配啦

我們可以征服人
人哋自然可以征服我哋

台灣有本事都可以即刻宣佈獨立，如果美國爸爸批准的話。

唔洗成日將台灣拉埋一齊講。台灣有俄羅斯咁的實力咩？點可能相提並論？

咁真係咁好意思喇

乜嘢東西南北京條約都簽囇，香港是英國擁有的

與俄羅斯的邊界問題，其實係90年代我們政府，以平等的地位與俄羅斯正式簽訂，確認邊界。

當年英國首相亦來北京，與鄧小平先生商討相關問題。但我們就不沒有批准香港繼續留英，所以英國首相亦決定歸還香港俾我哋。

你當鄧小平係太上皇阿！批准！？

我對歷史唔熟
想知個記者提既地方 依家比邊個佔領左？

咪撚理啲五毛啦

sor望到呢句真係o咗

前兩個回覆先講完台灣，之後個回覆就話唔使成日拉台灣嚟講
佢可以侵略人，人都可以侵略佢 咁嘈乜尖閣諸島

如果唔需要，英國首相就冇必要去北京啦。

釣魚島而家我國同日本爭奪緊，點解唔可以嘈？

如果唔需要，英國基本上等1997然後拒絕歸還香港就可以。但佢哋就知道自己唔可能再好似當年咁蝦我哋國家。所以咪要死死氣去北京求鄧小平唔好收香港。但我哋冇同意佢哋的請求，先有中英聯合聲明，歸還香港姐。

喂喂
咁點解唔宣布喺台灣實行國歌法？

開始了

華春瑩無避答問題，上網不如醒少少

諗起華春瑩西住面講下一位個閪樣

五毛肯答未？